# Порядок объявления переменных
1. public
2. [SerializeField] private
3. private

# Название полей
1. public - PascalCase
2. private - _camelCase
3. [SerializeField] private - _camelCase

# Название аргументов и локальных переменных в функциях
camelCase

# Математические операции
Явно отображать порядок через скобки

# if'ы
Все условия обязательно с фигурными скобками (но лучше использовать тернарный оператор или null-проверку)

# Отступы
1. 4 пробела
2. Фигурные скобки с новой строки
```
private void Start()
{
    if (...)
    {
        ...
    }
    ...
}
```

---

не пишем this.gameObject в целях сокращения кода
никаких var'ов, только явные переменные